<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Colonies on campamentos de verano | campamentosdeverano.me</title>
    <link>http://www.campamentosdeverano.me/colonies/</link>
    <description>Recent content in Colonies on campamentos de verano | campamentosdeverano.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Dec 2015 20:54:48 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.campamentosdeverano.me/colonies/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Colònies Estiu 2016 | Campamentosdeverano.me</title>
      <link>http://www.campamentosdeverano.me/colonies/colonies-estiu-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2015 20:54:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.campamentosdeverano.me/colonies/colonies-estiu-2016/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;les-millors-cases-de-colònies-per-al-2016:aad1037e5368478444b271d0e0af64ba&#34;&gt;Les millors cases de colònies per al 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;El 2015 serà un any màgic per a trobar la millor casa de colònies per al teu fill o filla, ja que hem trobat un munt de noves opcions dins de Catalunya, Espanya i fins i tot en el mercat internacional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;rsquo;any passat ja vam poder disfrutar de molts tipus de campaments que van fer feliç a molts nens i nens de tot Catalunya gràcies a les magnífiques activitats que moltes empreses van organitzar al llarg de todo el període estival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per aixó, hem estat preparant amb molt de carinyo i il·lusió aquest 2016 per a poder donar-vos les millors opcions sense que l&amp;rsquo;edat del vostre fill o filla tingui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Descobreix las millors novetats ara!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;més-activitats-ubicacions-i-més:aad1037e5368478444b271d0e0af64ba&#34;&gt;Més activitats, ubicacions i més&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;En el 2015 vam veure un munto d&amp;rsquo;activiats per a les cases de colònies com el ball, la multiaventura, i fins i tot activitats aquàtiques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aixó va ser molt positiu per als nostres nens i nenes, ja que van poder experimentar altres activiats físiques fent amics d&amp;rsquo;una forma diferent.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aixó va significar un abans i un després en com les cases de colònies operan avui en dia i com operaran durant tot el 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dit aixó, aquestes són les coses que es podran fer en aquest any:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Activitats esportives:&lt;/strong&gt; Ja no només veurem futbol o bàsquet, sinó que també tindrem més esports especialitzats i mensy coneguts per escollir. Aixó suposa que altres nens o nenes que practiquen esports menys coneguts i no tant populars, podran trobar la seva casa colònies de d&amp;rsquo;una forma més fàcil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Més ubicacions:&lt;/strong&gt; Així és. Cada vegada més comunitats autònomes s&amp;rsquo;uneixen a la gran tendència de les colònies d&amp;rsquo;estiu. Aquestes comunitats autònomes han vist que organitzar aquest tipus d&amp;rsquo;events és una molt bona forma de que els nens es diverteixin i a la vegada que els que han nascut en aquella regió es quedin a viure allà.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Més monitors:&lt;/strong&gt; Aixó és una bona senyal de cara al 2016, ja que estem sortint de la crisi econòmica i llavors las cases de colònies tenen un for impacte en el mercat laboral dels joves catalans.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Més diversió:&lt;/strong&gt; Lògicament no ens podíem oblidar d&amp;rsquo;aquest punt. Tot el que acabem de dir més a dalt, es veurà reflexat en la diversió dels nens. Aqueste és la cosa que més en agrada.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;un-increíble-2016:aad1037e5368478444b271d0e0af64ba&#34;&gt;Un increíble 2016&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Aquest és el millor resum que podem fer de cara a les empreses que ofereixen serveis per als més petits en una de les millors èpoques de l&amp;rsquo;any on més s&amp;rsquo;han de divertir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;També tindrem la sort de poder veure espais naturals que encara no estavan explotats i aixó ens fa molta il·lusió perque la responsabilitat i cura per el media ambient está creixent molt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per últim, dir-vos que en aquest pàgina trobareu les millors cases de colònies per aquest 2016.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colònies d&#39;Estiu | Campamentosdeverano.me</title>
      <link>http://www.campamentosdeverano.me/colonies/home/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2015 18:33:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.campamentosdeverano.me/colonies/home/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;les-millors-cases-de-colònies-estan-aquí:b9bcf8cb73ce4a081a635ad7c0acd9dd&#34;&gt;Les millors cases de colònies estan aquí&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Les colònies d&amp;rsquo;estiu són la millor manera per a que els nostres fills i filles disfrutin dels mesos d&amp;rsquo;estiu realitzan diverses activitats esportives, d&amp;rsquo;oci o educatives.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dins del mercat podem trobar una gran varietat de programes a escollir. El problema el trobem en la gran quantitat d&amp;rsquo;empreses que ofereixen aquests serveis a les famílies interessades en que els seus nens tinguin un lloc per passar l&amp;rsquo;estiu el més abans possible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Llavors, en aquest pàgina explicarem com escollir la millor casa de colònies per als vostres fills per aquest any.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;com-escollir-la-casa-més-adient:b9bcf8cb73ce4a081a635ad7c0acd9dd&#34;&gt;Com escollir la casa més adient&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Tots els pares i mares volem el mateix quan busquem serveis o productes per als nostres fills, qual·litat. Però el més difícil està en saber si la nostra decisió serà la més acertada. Donat aixó, donarem unes quantes pautes que pots seguir a l&amp;rsquo;hora de trobar la millor opció per al teu fill o filla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Escollir les activitats que els teus fills necessiten:&lt;/strong&gt; Aixó és un punt vital i molt important de tenir en compte en tot moment. Tens que saber quin tipus d&amp;rsquo;activiat els teus fills volen fer a l&amp;rsquo;estiu per a que intentin divertir&amp;rsquo;se el màxim possible. N&amp;rsquo;hi ha un munt d&amp;rsquo;elles, des de educatives per aprendre nous idiomes, fins casas especialitzades en l&amp;rsquo;esport. Només t&amp;rsquo;has d&amp;rsquo;enfocar en el que el teu nen o nena vol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El lloc:&lt;/strong&gt; Gràcies a les connexions internacionals, viatja s&amp;rsquo;ha convertit en una cosa fàcil i barata. Llavors, moltes empreses ofereixen passar un estiu en una casa de colònies fora d&amp;rsquo;Espanya. Aixó és molt bona notícia per als pares, ja que és una de les millores maneres de que els nens aprenguin nous idiomes i s&amp;rsquo;ho passin bé al mateix temps.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El tipus d&amp;rsquo;empresa:&lt;/strong&gt; La qual·litat és imporant i per aixó tenim que saber en quin tipus d&amp;rsquo;empresa estem treballant en tot moment. Llavors, és impotant recollir el màxim d&amp;rsquo;informació possible abans de contractar els seus serveris. Et recomanem que busquis per internet, preguntis a altres pares que hagin enviat els seus fills a aquestes cases de colònies o que simplemente truquis a les empreses que més t&amp;rsquo;interessan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Altres coses a tenir en compte:&lt;/strong&gt; Aquest últim consell es per a tots aquells pares que tenen un nen o una nena i que té algun problema de salut com ser celíac. Aquest aspecte és molt important, perque no totes les cases de colònies tenen aquest classe de serveis personalitzats.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;altres-tipus-de-cases-de-colònies:b9bcf8cb73ce4a081a635ad7c0acd9dd&#34;&gt;Altres tipus de cases de colònies&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A més a més de les coses que t&amp;rsquo;acaben de dir a dalt, és important dir-te que també existeixen altres tipus de campaments que no són tan comuns com els que hem dit en el paràgraf anterior.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de les temàtiques que més ha crescut en els últims mesos ha sigut les colònies enfocades a les activitat nàutiques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Encara que el seu preu és bastant elevat, són una opció perfecta pers als nen i nens que volen perfeccionar la seva tècnica en alguna diciplina aquàtica. A més, allà podran conéixer un munt d&amp;rsquo;amics i amigues amb les mateixes aficions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altres tipus d&amp;rsquo;activitats que han crescuat bastant, han sigut els campaments de desenvolupament del talent. Alguns estudis han demostrat la importància de tenir &amp;ldquo;soft skills&amp;rdquo;, com poden ser la empatia, el creixement personal, i altres tipus de competències que desgraciadament no s&amp;rsquo;ensenyen a les escoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquest cases de colònies se centran en perfeccionar el que no s&amp;rsquo;ensenya en altres centres educatius, millorant així les relacions i la futura inersció laboral d&amp;rsquo;una forma més eficient.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com pots veure, les eleccions son quasi bé infinites.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;ja-tens-tot-el-que-necessites-ara-et-toca-a-tu:b9bcf8cb73ce4a081a635ad7c0acd9dd&#34;&gt;Ja tens tot el que necessites, ara et toca a tu&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Esperem que amb tot aquesta informació hagis t&amp;rsquo;haguem pogut ajudar a escollir la millor casa de colònies per als teus fills.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenim molta experiència en aquest tipus d&amp;rsquo;events d&amp;rsquo;estiu, ja que hem estat involucrats en aquest tipus d&amp;rsquo;industria durant més de 5 anys i ara és el moment de compartir la millor informació amb tots vosaltres.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per últim, dir&amp;rsquo;vos que contractar aquest tipus de serveis pot marca un abans i un després per als nens, ja que aixó es una inversió en el seu desenvolupament personal i professional.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>